係ig扮女人賣著過內衣褲有冇得諗

係sixty eight 買一堆返黎自己著返幾粒鐘 再搵把女人聲同搵d 女人相呃班毒撚買 有冇得諗

射篤精落去扮白帶

大把人做緊

係囉…
落後左好多年

咪爭啦
已經好多人做緊

唔肯出來面交果啲就一定係

咪爭我生意thx

之前東方升未拍過片囉

大生意黎

一早都已經講緊話係男人扮

搵個肥佬著住做運動有汗臭味重可以賣貴d

竟然有人同我智商一樣諗到

咁成本好高

都有好多真係女人。

利申：賣過

=賣精隨時有價有市

臭雞

G

哇 你好撚核突

淨係賣過幾件sports bra.
估唔到 d麻甩佬 sports bra都啱。

要做就畀啲誠意
首先第一件事買本姊妹睇下興咩款先
買支Chanel 5號溝稀佢再噴
全新做唔到着過嘅質感
拎去微波爐叮叮佢先
嗱隨機款式就一個價
指定款式加錢

利申：9up

幾錢

基本上市面全部都係男人